雲吞麵加咖哩變成咁.......

唔想食

狗粮

係咪撻左pat m血落去

食完聽聽話話

點解會變左紅色

食到嘔血？

化學作用啊？